====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une enquête effectuée en 1960 (1) auprès de 300 établissements industriels récemment créés a montré qu ' en moyenne pour 1 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

